人言可畏 辭唔辭職好?求解答

長文 第一次出post 求打救
半年前 我女友去左外國讀master 咁佢屋企人一向都唔太鍾意我佢屋企好有錢 係新界有地 屋企養十九隻貓四隻狗 六個工人 車都幾架 市區樓幾層都係落我女友名 佢老豆地盤公司腦細 利申 唔係曬命post 佢老豆一路都嫌鳩我窮 係咁介紹對像比我女友 又一路叫我女友同我分手 我女友唔係拜金 加上7年感情 佢都唔捨得放棄我 我女友正野黎 69/612都專得番黎沖前線 咁佢細佬有follow開我ig 咁我地就假扮分手 令佢屋企人唔好再比壓力佢 我就努力係事業上拼搏 等佢番黎再作打算 問題就黎 我的同事有的都有睇開我ig 我del曬的相 好多人都以為我分左手 但我whatsapp都係用番合照 我份人唔太鐘意解釋咁多 咁咪諗住由佢 呢三年幾咪用盡全力去博個機會番黎 但之後我公司就新黎左個同事 後尾先知原來係皇親國戚黎 咁我都係諗住識多個朋友 交換下電話 但私下傾計次數好少 但唔知邊條契弟多口 話我對佢有意思 咁老板就成日安排的project 我地兩個跟 佢自已都有男朋友 我地之間無野 但傳得多 我地都好老尷 同埋我都係同的同事講表示我有女朋友 但老板就覺得我唔比面佢 周圍唱佢 巴打們ff埋暴龍哥講野既時候 個場面係一鳩樣 利申我乜春都無講過 好撚冤枉啊屌 包大人 但佢都開始比的說話我聽例如不識好歹之類 同做的奇怪野 但我而架再搵個份工 又好似好難有學習經驗同晉升空間 三年幾時間內 想做的成績比岳父睇我知無可能 個差距太大 但仲有咩方法 我真心好撚灰 巴打絲打 我應該點做?

push

屌到佢大肚

請到自己咁大野心
但係是旦同女仔交換電話
自己攞黎衰
識咩多個朋友
鳩痕就鳩痕啦

好小事姐 咪忍下 前途重要d

會唔會icon都係合照都有蝦條食 咁好?

驚有反效果

多謝你ching

條女西痕你鳩痕
有女朋友又是旦交換電話
人地一開始做你兩個個陣就自己醒水同老細講啦

如果真係謠言，你又冇做啲咩，大家都冇野好講
為啲比人誤會既問題而要放棄前途就唔值得
時間會幫你證明

係有野先要避 我先咁諗姐 同埋公事上 原本都有野要傾 但私事傾計就一句起兩句止 係估唔到比人做 我已經好難過ching 辦公室政治真係好難學啊

多謝你 但有時的言語真心好難聽 講到我靠呢樣上位

傾公事有野可以email
想成team人熟佢又可以有大既whatsapp group
自己唔避真係無野好講
自己劃清界線啦

而架就係劃清界線 暴龍哥屌鳩我不識好歹 唔比面

BTW 都多謝你提點 thx, ching

打蛇隨棍上 自己執生啦
條女無意思既自己都會行開
佢痴埋黎你自己要識避

how?避就比人話吊高黎賣 唔避又話你厹

無謂為啲無謂嘢辭職 咁大個仔 忍吓啦

我知道 我明 但係當你原本已經有野煩 之後再有更多的人討論你 你係會好難頂 但多謝你鼓勵

小不忍則亂大謀
你自己開錯頭就要承受返
辦公室是非係好易出現
你係咁有目標既
努力做好份內事仲好

呢幾個禮拜 發現好多同事開始避我 講野都有的意思 奇奇怪怪 我都係同我自已講 無諗咁多 諗住自已想點 做好自已就得

但係無論點都好我覺得女朋友有權利清楚成件事 如果唔清唔楚同人傳緋聞咁耐先俾女朋友知道你就gg了
不過我唔知你女朋友咩性格 有啲女仔聽到男朋友同人傳緋聞會嬲的 儘管男朋友冇做錯你自己諗吓啦

有講過比我女友聽 我女友聽到就笑 話我唔係啊嘛 你都有人鍾意? 叫我無諗咁多 唔知嬲定笑好

作為一個女人幾鍾意同你女朋友呢種性格嘅人做朋友相處起上黎好舒服
珍惜呢個女朋友啦

我地好長時間 開頭佢都唔係咁 係慢慢磨合 係而架呢個時代 好少女仔咁 我都知 我都會珍惜佢 係好重無力感 覺得我地呢一代好慘 好難有上位機會 真愛係有 但原來都會有其他野 阻住你地行落去 好難過 遇到佢 但行落去既機會 原來好細

我真心寧願佢係出生係平凡人屋企 好過的大富大貴 次次新年 我唔係無準備好野 魚翅個的 去佢屋企拜年 但換來既係一次又一次既冷眼同漠視 我知我呢個post一定有好多人話 屌 扮乜鳩 拜金姐 但當有一個人 你願意認真去博命 你就會明

你條撚樣似曬命多喎
食精啦仆街

但係呢樣嘢天生你冇得決定㗎嘛 你除咗堅持其實都冇其他嘢可以做 你諗吓你女朋友要正面面對佢老豆都未放棄 你憑咩放棄？

你開心就好 唉 屌 無力感好重 同埋 真心個句 佢仲有細佬 圍村人 點會分比個女 分都分比個仔喇

所以先要假扮分手 佢細佬係後面係咁篤灰 屌

1

2

3

4

5

6

7

試下斷你
太長唔quote喇
我諗對你嚟講最重要係有啲業績比你女友屋企人睇
攞番尊重同尊嚴
如果暴龍哥真係好似暴龍哥咁一句唔開戲就無戲你開
咁你真係要轉工
但如果你知道所有嘢都係流言蜚語 咁就視乎你決心有無大到可以頂硬上
有咗方向 路就會清晰好多
共勉之

有段時間個人好down 根本唔想再理 但諗番佢對住老豆都會維住我 佢其中一個工人話我知 條路好難行 暴龍哥未搵到人取代我 應該暫時都仲有得開戲既 取代到都只可以認命

啲女畀你溝晒啦，仲想點呀

你女友為咗你做咁多嘢
你頂兩句閒話算得啲乜
雖然全個世界都同你作對係好辛苦 但最少你唔係
你自己都知道 同女友好唔容易先行到呢度
係時候拍埋套戲 希望你套戲有happy ending
唔好好似我咁
退一步講 可以嘅話做多手準備 就算暴龍哥換主角 你都唔至於太愁

窮毒L 有咩資格啊

同埋人地唔係對我有意思 我都無個個意思 只係人地性格外向 佢比人做 我都覺得好對唔住 女仔會容易比人標簽

我的經歷係成套tbb咁 朋友都叫我放手算 做咩搞到自已咁辛苦 但我份人好硬頸 認定左係一世就一世

大台無睇好耐唔知劇情
不過支持你行自己嘅路 加油
加上你咁樣講得 相信你都已經有答案啦

多謝你ching 我叫下春無野

突發 原來暴龍哥都有睇連登

你咪話自己中途轉基羅，反正而家都好多bi
同人講有男朋友羅

話一路keep住whatsapp張相係想做煙幕
你私下已經有仔

求其搵個多口既同事傾兩傾，好快你老細就會知

有試過講過 即刻比說話我聽 好差咩佢之類 我又唔敢直接反駁 其實根本就唔係條件問題 而係我由頭到尾都當佢朋友 無感覺 但老板就覺得 條件咁好 比曬機會 你都唔識珍惜 但我又無feel 人地女仔又無個個意思 但老板理撚得你 做埋的雞仔媒人 搞到我地兩個老尷到

下唔係同老細講喎
同其他同事講，等佢地傳番番去喎
兩個效果好唔同

等佢問你先認自己唔太想出櫃，淨係敢同熟人講咁羅

同埋我唔係好明點解你話自己基，係你老細耳中聽落會似藉口

我都唔知 但我會試下 a1毒L表示 唔識處理感情問題

你如果唔怕俾人話你基就試下啦
因為某程度上呢個係殺敵1000自損800既方法
一般黎講係唔建議咁做
但如果條女好唔識do，想追番你轉頭，可以考慮下呢招

其實之前試過 但變相身邊的男同事就驚我吉佢地羅柚 所以就轉番合照 之後又搞到件事更加複雜 而架我係公司型像係 由直變基再變萬能插蘇

辭職好似仲好 屌

其實我都驚呢樣
好多on9恐同
咁你覺得邊樣你好過d

1.轉工
2.話自己根本係基，當果個女同事同埋個ex係姐妹

同ex分手原因就話係
發現自己係基所以分

無ex 由頭到尾無分過手 只係因為唔想佢屋企人因為我而比壓力 所以扮分 佢細佬會篤灰 話我地未分 之後因為同事有follow開我ig 覺得分左 所以多口講 又加上新黎既皇親國戚好傾 令到老板覺得我地有機 而想我地一齊 夾硬黎 我地好老尷 個女仔都無個個意思 我都無 但老板落唔到台 發我脾氣 而架成件事九唔塔八

我知你無分手
我講錯，我應該用“假ex"呢個term

如果你唔介意以後都埋唔到男同事堆，你就要令佢地信你真係分左手，而分既原因係你中途轉基
而家同你女朋友係“好姊妹”

好難開口 點講 第一句 喂 我基架

但多謝你意見 清 呢個可能係最後都無計 要行既方法

如果你覺得呢 呢三年幾轉工 會唔會做到成績比岳父大人睇 覺得個女可以交付比你

最好等個同事講起先，你咪借d意回答返人地羅
點都有d時候去pantry，得你同另一個人係果度架？
正如你d八卦同事見你ig del相，都會旁敲側擊問你係咪分左手
咁你ig咪又up d野，等佢地問你咩事
你咪順勢話同男朋友嘈交羅

er……其實我完全唔睇好，除非你玩到政府AO級果種level

我覺得最好方法其實係私奔
你又唔係無錢出去同條女獨立生活，但要條女肯先得

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

之前有同過女友講 其實台灣我地都可以生活得好 台南個的地方 我儲蓄都夠 但佢係孝順女 唔捨得佢嫲嫲 之後仲話 真愛就係咁 有好多重考驗 我屌 偶像劇咩 我係想你屋企人認可 生個小朋友 享下天倫之樂姐

搵過個可能最快
我覺得最後應該都係分手多
不過好彩，仔既保質長d

太複雜
去外面d po分散逐個point講仲好

但呢個又唔算 唔係方法 但要放棄好多野 應該係三年之後 如果再解決唔到 會行使既方法黎

我隻係想要佢一個 想同佢一個一生一世